其實空氣清新機係咪呃人

我本身有鼻敏感 最近諗住買部空氣清新機來試下佢

但有個問題始終諗唔明
如果你關住窗用 成個室內無曬新鮮風 成個空氣質素唔會仲差咩 理論上氧含量會愈來愈低既喎
如果開住窗用 根本無可能過濾得切 咁其實空氣清新機係咪真係有用

有無專業人士可以答下

同燒炭一樣，好快死

你關咗窗有冇關門？

係有用既支那人手一部左

直頭on 撚79
整間無菌室
唔講以為班友要做d 咩偉大科學實驗

睇消委會報告啦

如果開住窗用 根本無可能過濾得切

冇人叫你打開哂隻窗

你住半山？ 你隻窗經常好大風吹入屋？

你開冷氣時又唔講？

魚缸水過濾器咁 空氣清新機抽左啲塵呀入部機隔走佢再比番啲乾淨空氣你 9up

空氣淨化機有助紓緩過敏症或哮喘成疑

不過，消委會引述香港醫學會的醫生梁子超指，現時沒有足夠證據支持家用空氣淨化機能有效紓緩過敏症或哮喘患者的病徵。他解釋，含有致敏原的塵粒體積一般較大，容易附在家具及衣物表面，不容易被空氣淨化機過濾，而室內空氣中的致敏原濃度和過敏症患者的反應亦不存在絕對的關係。

其實消委會自己都話無咩用

本身鼻敏感，空機醫好左我。 完

過濾速度係睇你部機有幾大
你迷你機緊係過唔切喇

屋企長期唔開窗嗰啲人一早死晒？

成日唔明點解話打開窗d空氣就會清新d

當你鼻敏感嚴重到一個點就咩都要試下，有時我覺得叫有好過冇

BTW其實而家出街番工都要戴口罩，有冇人覺鼻敏感好左?

當咁大部空氣清新機都未必得真係有效嘅時候
但坊間竟然有人信掛頸式迷你個人空氣清新機有用

我屋企成年都冇開過窗(有開抽氣扇)
因為近年好多蟲定唔知蚊飛入嚟
不過咁做只係會焗啲

果堆真係弱智 負離子根本唔係科學來 而且負離子會產生臭氧
臭氧係有害的

係流少左好多鼻水

買左，有用

如果你住出面都係車多工廠多 咁你打開窗應該仲差過唔開窗 仲要睇你間屋多唔雜物 易積塵又唔清潔就有機都無用

空氣質素都唔係講含氧量...
佢係抽空氣入去，過濾完噴返出嚟
即係當佢除塵咋喎
你當我俾樽100%氧氣你 入面都可以有塵架啫
本身兩樣野嚟

佢建議你閂窗開
係因為戶外空氣多塵
佢一邊除塵 你開窗又一邊補塵

你覺得焗咪照開窗/冷氣囉
勤啲清潔濾芯啫嘛

你當部空氣吸塵機咁睇佢就得，其他功能你喺屋企都無辦法證實

買左4個月，屋企人鼻敏感真係改善左